知唔知食咩會瘦？（10分）

有無人知？

食蟻會瘦

唔該哂

瘦肉

星之卡比目魚

食檸檬

食邊樣瘦得快啲架？

你既話

食屎會比較好